上野行去銀座

行到了

上野有間曼魚飯幾好食

咁遲先說 行到池袋了

池袋有間拉麵幾好食

咁遲先說 行到六本木了

日本橋出發 行到新宿了

行左去台場 累了

食bills

行返去淺草